[江湖救急] 所有桌面捷徑都用唔到

自從WINDOW更新CRASH左之後, 所有STEAM呀,ORIGIN呀,GARENA 呀都SHOW左圖中咁樣,
就算我DEL左重裝都係咁

巴打們覺得應該更新左WINDOW先?
因為我WINDOW更新都一直係咁卡...
我已經試左12個鐘, 人生好灰,請巴打們可以幫幫手

洗機

System Restore

windows 真係好撚垃圾